我黎明今日食咗乾炒牛河

好味

食鋒味

ok

麥炒河?

Yes

做乜撚嘢抄我個名